其實可以為今次運動整返集動畫比全世界睇

想講下面條文宣動畫 The clock is ticking 真係好高質

唔知有冇可能集資比相關人士為今次運動整返一集/一套動畫

但要有人幫手統籌

五大訴求 缺一不可

呢條片真係好正
已經Loop左好多次
By the way 你既意思係統籌香港既動畫製作者一齊整
定係籌錢搵出面動畫公司（E.g.日本嗰啲公司）整？

日本好多動畫公司都外判晒作畫俾大陸人做
所以...

緊係香港人自己整啦 都做到咁嘅水平
而且咁先代表到香港

win咗先